到底係榨壓定壓榨

求解答

未聽過榨壓

詳細釋義：

擠壓。

宋 周邦彥 《汴都賦》：“坤靈因贔屓而跼蹐，土怪畏榨壓而妥貼。

我個fd話係壓榨員工 但係我就淨係聽過人講榨壓員工到底邊個先啱

講緊廣東話口語 唔係咩書面語

有冇中文大師解答下呀

不嬲講壓榨 未聽過榨壓

揸波就識

唔好笑囉

【回顧】總加速師呢排嘅加速真係好撚快

係渣ga

講開欺壓